1Q題 拜山拜到有肺炎 叫乜名好？

有咩拜山先講

李斯

火神山

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為拜山冇可能拜到有肺炎 啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

收皮

我開post就係為左睇呢個答案

我喜歡你既斯路

今時今日仲去拜山先係silly

余孝(愚孝)

咁既時勢仲去拜山，我諗死左既祖仙都唔會怪你，佢都唔想你有危險

秒